倒及牙正齶手術前要箍幾耐牙？

箍緊牙等手術，依段時間好柒